Er was een knoop van drie mannen en twee vrouwen op een hoek, en een van de vrouwen was huilen met haar vieze sjaal, en de andere troost haar door te zeggen, ze trok haar eigen doek over Haar schouders, "Jaggers is voor hem, 'Melia, en wat kan je nog meer hebben?"
